原來大陸wifi都上到連登

太好了，

紅資論壇 緊係上到

大陸係咪唔記得block 連登
之前返大陸都好驚訝上到連登

同志
組織交給你的任務完成了沒
今天十月一天安門見